人大了 結衣bb都已經要做人老母

那個了唷

兩年後終於再演出日劇！新劇預定8月播出 新垣結衣將演媽媽角色

無波雞

請尊重！

你老母臭雞接咁耐多客就係為左你隻山滋狗
你對唔對得住你老母D肉金呀 仆街仔

你痌尿起左腳定右腳呀?

語癌？

結衣幾年前演過媽媽啦

What！？

BB啱啱出世 老公就死左

忘了-.-